


Difinición de java POO:


	(*) Clases:
		
		(*) Tipos de acceso 
		
			(*) public 
			(*) Protect
			(*) private
			(*) No especificado
			
				// imagen
	(*) Atributos:
		 
	(*) Metodos:

		(*)getters:
		(*)setters:
			
	(*) Conturtores --> es un método especial de una clase que se invoca siempre que se creaa un bjeto de esa clase
		(*) this --> hace referenciaa al atributo creado
		
		
	(*) tooString:
	
	(*) OVERRIDE
	
	(*) Coleciones: 
	
		(*)LIST:
			(*)ARRAYLIST
			(*)VECTOR
			(*)LIKEDLIST
						
		(*)QUEUE
			(*)PRIORITYQUEUE
			(*)LIKEDLIST
			
		(*)SET:
			(*)HASTSET:
			(*)LINKEDHASTSET			
			(*)TREESET
			
		(*)MAP
			(*) HASHMAP
			(*) HASHTABLE
			(*) TREEMAP
		
	
	(*) Herencia:
	 
	
	(*) Polimorfismo
	(*) 
	(*) 
	(*) 
	
	
	